無聊查左下，原來中國係聯合國人權理事會既任期今屆係2019年屆滿而且無得再連任住

我係度搵緊點搵國際人權組織同人權歷史個陣無意中發現
中國係2013－2016同2016－2019都做緊
而理事會成員國每屆任期3年，最多可連任一次。經三分之二成員國同意，聯合國大會可中止嚴重違反人權的國家的人權理事會成員資格。

唔知有冇關係呢